你老味 小米都幾撚厚面皮

小米公關部(狗)

macOS mojave

Apple又再次成功使用時光機

雷布斯

下，小米係中國人開嫁嘛

有咩出奇

幾時抄埋生癌死

小米果張靚咁多

apple果個實景來

小米成個style copy

先唔講邊張靚啲
淨係跟時間轉色都抄到十足啦

呢d叫 fast follower 呀